[gay]風月亭的心事分享區（96）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

聊齋一本

Shy shy

好彩咪巴搶左 如果唔係踩中

下！？

講起狗 之前見人放隻茶杯狗散步
真係一個唔覺意就會踩死

冇呀我一路覆緊冇留意去到999

我以為又係禮物係1001

厹相

尋晚kelly鬧得我好岩

厹相 與 糖厹

明明照鏡係靚仔 但影id card相勁柒

我唔係厹

Sp?

SP 做唔到情侶？

好合理

都唔洗出post比人知架

quote]
痴線嫁 四張野仲咁戇鳩[/quote]

其實唔戇鳩，事業形姑婆最後就係靠鬥爭心係平衡自己心理，只有永遠失去少女心

你都係架， 唔係咩

我睇到一頭霧水

我邊有 我仲好少女心

我覺得係sp喎

你40歲果陣咪係囉

唔明

mod 25 你都知

有沒有人愛我

一個page 有25個 comment
每次去到 50，75，125就會出事
update唔到new replies

仲以為係夜空

我都係

quote少咗個tag呀

唔識乜水喎
Leisun: new member

hi，
do you like bear

I like bear bear 🐻

歡迎

wa, many people here like bear

Hoho hug

識野

hi i am 🐷🐖🐽🐚

I very agger you

No thanks 大汗又臭果啲就唔識欣賞

Any bear bear share moisture me

點解啲人屙屎要拎電話入去
屙個屎要屙幾耐

ok 88

用黎抆屎呀！你唔係用電話架？

之前見過一個係咁食過一次飯就無聯絡 sor

我痾兩粒鐘左右

通常其中一個鐘係度睇tumblr

食完冇耐Mos burger 又肚餓 再食咩好

我靚仔唔識屙屎

旺角落大乳

你係咪扮🐷🐽想食🐯🐯🐯

貝爺

食男朋友

屙個屎最多咪幾分鐘

好似試過 痾屎時間係最私人最放鬆 乜都唔洗諗

時間係相對

相對論

真🐷🐽 公認 200kg

健威mos. 呀 ？

玩相撲都得喇喎😨🙈

你有屎痾咩

係呀 有無興趣一齊玩

我唔夠份量玩相撲😂 責死我

我冇 所以我估

可唔可以唔好再用emoji

當然可以 我最聽話

😘

係我唔忍啦 斬開做叉燒食幾日

餵我隻狗食都唔食

人

係咩狗

太肥啦 對狗狗唔好

靚仔？

貴婦

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

做乜

臭閪狗

😎😎😇

唔准你咁講呀😊

🤦🤦👌👌

🤘😎🤘

香過你

狗似主人型

糖狗養貴婦？唔make sense😋

咁粗鄙

所以貴婦養返貴婦

到底要有幾自戀先講得出呢句野

LIHKG @ Android

到底要幾自戀先講得出呢句野

夜空

照鏡覺自己靚仔

小糖隻貴婦連跳落床都唔敢

合理
貴婦做所有野都係人地代做

搵人幫你考試囉

搵人幫佢拍埋拖

究竟夜空乜水 一入黎話我係佢

會員編號41432

搵人幫佢破處
交比你地

交比你

不了

小糖指定要腳仔

我都有養

我果隻都係

呀 唔係唔敢 係佢肥得濟跳唔到

物似主人形

我個隻癲到跳下枱 由一張Sofa跳去另一張
我懷疑佢係一隻貓

真心問 點樣有效增肥
我唔想再見到肋骨
雖然得返dd但唔想見到

成日間接講自己大勾引cc

食多啲飯

我相信你都好大

食早餐

咩關係

55 to 65

我就是成功例子

我3cm 咪講過

我仲相信世界有美人魚同仙子

早餐淨係食兩個包

我日日早餐都有食
我依家都65 但個身仲係瘦

姐係去左肌肉到

cls我奶奶冷氣個溫度都唔識較
同我講話唔知邊個較左去24度,佢熱到成身汗訓唔到
叫我較番去19,20度

婦媳關係不良好

幾高？

其實唔錯,但係有時理解唔到佢
我開冷氣都嫌凍,佢開24度熱到出汗 我估佢係冰屬性

咁你係咩屬性

米七五

我都係冰 我都係好怕熱

你咩事 個個背後講我壞話

身為白蓮花既我緊係水屬同光屬

你係毒同黑暗

我係冰同毒姐

邊有

冰毒 不安

明明係負屬性

屌你老母咁大聲

冰雷
火毒

諗起之前有個對番生日日期睇下自己係邊隻寵物小精靈

174

幾時先有人魚線

有時間既就不停食高熱量 再不停操

要食高熱量

I know that feel
一係就無肉
一有肉全撚部都生係嗰肚
食少一餐已經唔掂

一直都有人魚線
練多啲下腹肌咪得囉

熱量 intake > out = 肥 不過呢到個個都食唔肥

要唔肥咁增磅唯有食＋操

你本身無肉

你都傻

六巴# 愛人話鐘意我而家咁多過以前 你自己慢慢操啦

雨天真係搞撚死人

肥要做零

死閃熊
肥死你呀

講姐

內心都係想要人魚線

個重點係食完要操
如果唔係D energy 唔會變protein store 係肌肉

肯付出會易D既

同埋 我係閃閃狼 到底要幾唔知醜先講得出
而家72咋

魚魚 跑步仔點

悶光
魚魚
六相
係高質巴

好想要

我都想係72
減脂係最易有腹肌同人魚線

所以啲瘦撚咩都唔洗做就會有腹肌

不了
我樣衰毒撚黎

我一身梅花氣場 免了

跑步仔聽日約佐我去跑

飲水都會肥的我表示冇80kg唔番過去

係咪漏左D野

80

80kg
變熊啦你

見果D瘦到pk 但係有齊胸腹同條線真係想一拳打散佢地

大把人鐘意果啲

有d核突wo
有dd肉加肌先正

姐係我
唔好丁我啦

相相我都係
我係因為細個成日做運動先有

我細個唔做運動

冇呀

我細個有做 大個無 近排先做返

你做占介唔介意dik埋我老公

我係屋企做

搞錯牙

有無教學

姐係用啞鈴？

我會跟youtube D人教果d動作

係

同仔仔出街食飯我比錢佢諗食乜有咩問題？頭先仲話我成日都佢話食乜我唔識諗，大佬而家我比錢喎次次都，你諗下食乜都唔得？真心嬲左

練唔到腳
同埋有啲位唔夠重
我果對得30磅

又AA制 好悶吖

咩aa呀。。次次出街都我請喎，佢邊有錢

未必個個識揾餐廳
呢個體諒下佢啦，
你試下同佢講叫佢做下research, 同佢一齊中伏

我依家開始覺得唔夠重
一邊得10kg
腳我練蹲坐果d唔洗器材既動作

Down 個openrice 再Down個 Roll the dice啦

腳唔用器材會唔夠重
除非單腳練
但我平衡唔到

鴨仔行 上樓梯果個

你示範下鴨仔跳

不如分享下你地出街會食咩？

我知你諗咩 btw六巴點練條線

你地有冇咩餐廳係去開架？

泰式，日式，就算譚仔，M 記都得都

放題，韓燒，打邊爐

全部我負責揾

牛陣 食窮我
撒利亞啦m記啦。。。冇咩啦

隨街行 見到唔錯就入佢老未

同腳巴一樣

快啦

胸條線？
太睇得起我，未去到呢個level

唔知以為講緊搵企街

人無情才算花心

不願面對

呢個我真係唔識練 有D人唔多做運動都有
人魚線呢

諗唔到就譚仔、雲桂香

最後而家係burger King

瘦咋嘛
要有腹肌最重要係減脂

理智得多麼肉緊

鐘意食好西有罪咩

練緊腹

跑啦，肥仔

我都諗緊一陣去邊到食好 愛人趕essay趕到發脾氣

圖呢

哎哋 問錯野添 sorry

減緊啦 一陣再去買芒果_米磁食

譚仔，殺你呀，沙嗲王，金鳯，放題，喜來稀肉，all day breakfast ， 吉野家，牛陣，yogurt

練緊呀練完先

變熊算啦 咁辛苦做咩
我食野都唔係好戒口

唔去陪佢？

留名

陪緊啦 比人遺忘左係個廳到 7點都黎緊都唔知食咩好

香港係咪開左無敵家？

「食我啦bb 」

買埋比佢食

啱呀

就係唔知食乜好

KFC啦
加D 料你既願望就成真了

神婆魚魚又教壞人

仲有雲貴香 ， 美味餃子店

西餐好似得 al dente

曾經同一個ex去過 joel robuchon 真係痴線

日常

食咩呀
唔知
老麥啦
熱氣呀😊🤗☺️🙂

玩煮飯仔

把握時間呀閃仔

而家先整 佢屋企人就番 不了 我地仲係「好朋友」

佢咁忙.. 出去食野算 bye

食完飯有力就可以黎料

哇

東京有咩玩下個月去

歌舞伎町

二丁目

不了
同我bb去

許多果邊飲酒年齡都未夠

咁年輕

最近深潛留名

考完試要隊酒狂歡party

飲醉酒比人執屍

我要執男神屍

矮撚先正

去高尾山。。野外

你要灌醉佢

我以前食日都話食M記

又一個正太控？

係
矮撚就夠

@夜空

佢太靚仔啦 不了

我：是但啦 唔要辣唔要熱氣

人又靚仔 性格又好 讀書又叻

都無人同你食

你囉

唔猴擒唔叫腳仔

小糖都係正太黎

失業lu

🤗😇

點解呀

認識下

準kong u仔

準CU仔

大學生咁叻仔
咪好多人要

係呀 要出手就快啦

city咁cheap 夜空都係勉強接受hku炸
哈佛先襯得起佢

空空 返來啊

今期話題終結者重唔係我

比人勸離

夜空有人要

百貨應百客

你做啲咩

我真係恭喜佢呀

可能真唔岩做呢行掛

搵過份都好啦 唔洗成日ot

成日見到啲新英文字都唔會好自然咁諗起啲近似字
查完字典就會
哦 原來只係加左dis/un/乜乜嘅相反詞

叻仔

識查字典已經好好
查得多就識

背左本字典

終於放學 好眼訓

起碼hea返排先

突然覺自己好唔識情感表達 點算好

Owow

姐係咩

姐係我都唔知

我覺得自己係控制嬲同脾氣方面係滿分
好似唔會嬲咁

真係好事 ？
我好驚自己發脾氣 好驚自己失控

點解唔係好事
我唔係好想發脾氣但控制住唔發個種
我係唔會嬲咁濟所以唔會發脾氣咁濟
雖然通常嬲都會控制住唔發

你唔會嬲 你會將所有野怪落自己到咋嘛

但咁抑壓情感既宣洩

我好嬲會撕紙囉 好似小五小六個陣發現發脾氣撕紙好爽
跟住發脾氣都會好大力好快咁撕爛一堆紙

咁你放負個陣呢

冇呀
有時應該會覺得嬲嘅野我會覺得少少唔舒服姐又唔係咩大不了嘅事

喊

我成日幻想自己發脾氣個樣
諗諗下會好驚

打完邊爐
爽

我真係嬲應該會暴走

Pmed

你其他野又唔見心胸咁廣闊

一齊

身邊嘅朋友成日話我發脾氣個樣好恐怖
講到未見過我發脾氣嘅人都以為我發脾氣好恐怖
咪又係只係大聲鬧人
講到我好似會拎打刀斬人咁

因為個啲我控制唔到囉

下半場

會瘋狂打人

對打

成世未流過鼻血

互打

睇日本啲打電話去啲日本藝人到測試佢地英文嘅整古覺得好好笑

hello

我要扑野

Go away Anna

Seed

FUCK YOU

你居然啱

制服play

Hold the man

Work work work work work

fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck

hey man

Heyheyyouyou
I wanna be your girlfriend

Not you you little bitch

detail

又推番上來?!

好惡

Outlast2好似好好玩咁

等達哥玩

差啲鬧交 不過事後講電話互相say sorry又冇野了

why

想玩但唔會敢玩

似佢老豆

大家都有唔着啦。。。佢成日都講啲掃興野(唉好悶呀翻屋企啦，唉腳痛唔行啦[佢屋企長期有人所以唔係暗示 ])，我就有啲臭脾氣好似成日都唔開心咁
頭先話去邊食咪差啲嘈，之後我又嬲嬲地呢。。。

佢老豆係仆街喎，頭先條仆街又覇住廁所，仔仔呀婆急屎係門口拍門叫條仆街快啲，個陣我地講緊電話，我就叫我仔仔去補刀拍埋一份屌尻條仆街

解決咗就好

佢仲要攬哂上身搞到我都唔好意思嬲佢

管理員！！！管理員！！！

中幾呀佢

你問緊我？

係呀

叫佢懵撚仲sweet

seed

無野啦

rich
夜空出水啦

你係新人

又係放鬆自己既時間

wow 一拳bb

我正奇怪

想鬆邊度？

好耐無見

試過早訓飲多水介甜 真係番唔到轉頭

LIHKG @ Android

我都想早訓

早睡早起
戒甜

你戒甜啦

戒緊

早睡早起好難

射呀射 射它吧

都係慢慢改變
我year 1 無2點都唔訓
依家進化到10點幾就開始眼訓

小弟溫哥華

有無攻略

部電話轉咗火屬性

屌我

迫自己

屌死開，佢係我嫁

Manhattan係貴價住宅區？

日日要返早
之後就好早眼瞓
最後唔ot個陣9點10點就瞓咗

我返IVE intern嘅時候會係咁，11點自動眼訓，然後七點半自然醒

可能已經有病

淫無計

愛的尿壺

Hi

你好嗎

嘩 第二段 瘦送貨員

好靜

起身屙尿喇

hi

hi how are you?

i am fine thank you

^^

.......

有人

吓，我唔係人？

@@

都算有嘅

今日去換身份證懷疑俾人影低左張form點算

bye bye

點俾人影到？

我唔識你

三個字

休息果陣我攞把傘撐住，同一隻手拎住張form 聽到後面咔左聲 希望係幻覺

R 水吹

夜空依家先18 ？

一張form 啫

生日快樂

有冇人另一半做錯過事之後就對佢做咩都冇信任？

LIHKG @ Android

我上個月生左日 遲左個月拎

一次不忠

用人不疑，疑人不用

。。。
送份禮物俾你

🎁

有

好想食

廢up

印度

琴晩想洗白白
入到廁所見到地下有隻lin頭咁細嘅甲由
之後我用水攻
沖走佢

一不離二。。。
有一隻甲由bb = 有過百隻係附近
好難安心沖涼
所以我唔開燈。。
唔想見到有甲由。。
之後我用甲由粉筆周圍畫

渣架

啱啱分左手，求安慰

瞓唔著

打左三個鐘lf2 聽日點起身返學

same same.......

闖關？ online ? lf2 吓

好似好低

讀完書here

我知我老

我話要分，以為佢會死纏爛打
點知佢好冷靜，仲祝福我
原來唔care我分唔分手
依家反而我仲喊得仲犀利，一直都係我諗多左
以為佢好愛我，原來係假㗎，我寧願佢大大聲聲鬧我

好玩唔玩拎分手黎玩

死啦 依家啲後生唔識lf2?? 我都係訓先啦

細個成日揀個個冰火人放煙花

19

F6
忍者 無限生仔 岩岩打到5-5 160:18 屈死

小糖果時應該岩岩入幼稚園

算唔算係狼？

熊

。。。其實我唔係好識

明明就係毒撚單機game

好耐之前有啊
不過學識左開密技係咁複製啲人出黎就無癮無再玩了

想識恐巴

有玩火影lf2

咪咪想伏我係狼

狼仔wolfwolf

早

見到ptgf

我係咪可以做ptbf

你覺得我值幾錢

倒貼都不了

恐巴應該係有錢仔 四圍去旅行 又想係度執仔

濕左未

濕曬

個格咁樣 你奶冧唔到啲肥婆喎
樣過得去 高度好得 著裝一之棒
加加減減都值二十蚊

啲專輯通常得首主打歌聽得入耳

唔幫肥婆

幫叔叔

你自己都係叔叔喎

邊撚到叔叔

小鮮肉招客開始

岩岩上山晨運,見到個阿婆邊跑邊播"男孩像你",咩料啊

叔叔

好想訓教

晨運
每日都上山晨運？

可能係收音機 可能係d孫
阿婆唔可以聽架咩

我唔想訓醒

好想食+樂通心粉

樓下有喎 買俾你喇

我要雞湯味

煮埋俾我 豆哥哥

臭雞

不想跟妹妹拍拖

搵到袋擺左兩日既麵包仲食唔食得呢

新會然留名

兩日姐
冇發mold

正想擺入口既時候睇到發左

又晨咁早翻到公司揾工

塞左係龍翔道，開心

開心

連車都未上

想快啲返公司瞓覺

瞓覺

訓左好多日了已經

已經

我都想瞓

日日翻去起碼訓到lunch time

點解可以咁嘆

因為就遞信

餓

16歲仔多次非法肛交 父嬲爆報警拉人

2017年16歲
自2014年7月開始
13歲開始

真·正太控

ff 中

好得閒

戀童

好想……

我都16喎腳豬

最岩 17吖 毛岩岩出 發育健全

39歲識食

試下啦

屌你會中毒

會吸晒啲負

想輕生果陣先搵糖狗

姐係依家

你有咩介紹

no

佢好似 喜猴

放工做完gym實又好horny

@cc732

我喜狼

咪係囉

細細個就聽過cc叔大名

你好多咀 掌咀

想下好啦

你罰原地跳 換短打褲

扭你耳仔 敢頂咀

你望望咩

佢兩個出口 我咪動手先

開番jd

growlr 個班低b兼啞

甩皮甩骨

完全無件狼 正猴

g字頭唔識響
j字頭響到爆
t字頭match完都係唔講野

響到爆

你係邊位 個個改名改到

一定好高汁

舊登有上開 個名係同音唔同字？

其實一路有間歇性追post
經歷過兩個定三個line grp

吓

都唔知幾多年前

t 邊個app

咪係

tinder

呢兩日裝左coffee meet begal
啲仔仔幾高質

吓 咁搞鬼個名

尋日同BB做完快速測試~ 兩個都冇事, 可以無套了

你喜肉

喜猴 你有冇介紹

乜鬼野黎

瘋狂無套中出

會員41432

個個推介 咁犀利

BOOK左下星期酒店 紅日

中出一整日

成日幻想自己左手塞成堆薯條入口 右手拎住隻炸雞脾
因為平時都唔會食

滿到漏出黎

無套先有feel

有D緊張

有咩好緊張

持久力不足

渣ga

射完 再插番入去 爽吖

i know that feel

有時唔係話入番去就可以入番去

放入口 舔乾淨的 都爽

唔係好明

等我幫你訓練下

叫個零仔食翻自己啲_

cc式語癌

擘大口 吞吖

未試過match到人

個前題要係jd搵到肯食你嘅

之前開過jd 都無猴找bear
轉去growlr更冷清

腳巴

有新人？

41432係夜空

我呢啲豬邊度都無人要

所以我連app 都無裝

41432

訓咗九個鐘

唔係有位新巴打黎左咩？

唉 叠埋心水

有兩位

同一個黎

你老公

但係你又做唔到姑婆

入冊編號

守唔到寡 3字尾就近

咁就中出左你九個鐘

你梗係守唔到啦都破哂處

破哂又點 找唔岩就唔岩 唉

top here
尋晚發夢，中出人幾次
啲精係佢個屎眼度流返出嚟然後放置play

隻熊好似心情唔好
訓緊嘅時候狂炸我WhatsApp

同佢Skype

你有心 人地對住你點會有意

哥哥帶你食波板糖

要塞住先得 確保懷種

set 好cam 邊拍邊造先爽

今日補償番比我喎

21歲都仲係處男

死啦，佢依家唔覆msg 添
但佢eq 咁高唔理由咁

top here
鍾意零仔做主動
可惜我個樣太小朋友

加埋蒙眼，綁

坐上去um ?

高難度

又淫賤話題

瞓左咋？

追住鳩黎含

時差

好似無事鳥
依家到佢問我有無訓到頭痛

恐怖故事？

好sweet

加埋 射完 舔到乾乾淨淨

出左今個sem 既GPA

Tumblr 大把，開app

點點點？

我真係恭喜你呀

想見佢

俄羅斯人同日本人邊個講英文難聽啲
我揀俄羅斯

我揀你

exchange 學生，無分別
兩個都講得好好

想死

幾多？

反彈閘住冇回頭

之前煲劇聽到個人講野好難聽
跟住上網查佢咩國家
俄羅斯

不要再說了… 我有一個subject好大機會肥 之後要等下年sem 2 先可以retake....

呢啲野，你話唔係就唔係咩？

睇你點睇

收聲呀 我只係好標準港式口音

1999

咁快出
試都未考

咁嘅天氣應該著咩衫

背心短褲

貝貝

唔著

圖

無袖背心 短打褲

尋日短T ,短褲覺得凍，換長褲
點知今日就熱返

除衫啦

又係你食既兩舊肥豬肉呀?

除褲

換短褲

短褲

翻工一定要長褲

夏天一到，大量棉褲男出沒

我嚟緊嗰份intern 應該唔洗

返工著長褲+1

我老公

我都要

熊男友

所以翻工都要帶衫褲換做gym

貝貝豬我地又玩同一隻驚

日日帶衫換

間房濕到呢

開冷氣

貴

終於有村巴應付不了嘅男人啦

我屌你啦
屌你呀 屌你

唔洗番工咩？

一日半日就開啦
咁濕

公司搞埋晒啲乜乜乜 committee 成鬼日叫人開會 煩到

等你仲話熱返喎

濕撚到咁

好彩我琴晚醒水開定左冷氣機個抽濕mode

濕到周身唔聚財

好正常

啱啱覺得熱(有太陽
依家嗰天又黑鳥
開始凍

已習慣

張床啲紙全部都係水

想有英式口音

好耐無見
一出現就

突然落雨 屌

hello there 港式accent有咩問題

持叔成日
架車做乜

瞓得太多有啲暈

冇問題呀，個人偏好英式啫

我瞓唔夠

agger
好辛苦

英式市中心個啲先好聽
愈偏僻愈難聽

瞓咗11個中

今晚早啲瞓啦莊，或者weekend瞓翻

我兩隻5星 一隻4升5 吹咩

呢排冇乜心機
架車岩岩做完保養冇左千幾點
屌你老母油價升快減慢
我要$1/Km難過登天呀

今日返工可以慢慢吹水

圖片模式有正嘢睇

好有研究啵

熊叔叔制服play

無啦依幾日都要ot今晚唔知會搞到幾點
攰到癲 屌兩個星期搭咗千幾蚊的士

其實我聽人地咁講炸

有得claim我廢事搭uber啦

但月尾先claim得
依家真係糧尾

加油呀莊

有咩睇

如果有最高工時就好
上星期返4日都返咗52個鐘

雞莊

點

pmed

呢個1不得了

想約人去GAY BAR

隔離公司又著背心勾引我
一諗到無得再見到佢就好傷心
佢真係好靚仔好正

下個更肥美

飯氣攻心

每日食完飯都訓半個鐘坐底

日日返工都偷偷地行過偷望

熱死

除衫

我都想

落完雨 又局 痴線架

可不可以 包車

岩岩剪頭 另一個師傅用廣東話同幫我剪果個講我個鼻好尖好靚
以為我唔識聽 我聽到又要扮聽唔明

噢 係咪猛猴 pm pm

今日好好天

有冇mark實個師傅 留聯絡方法

唔係我杯茶

都係想我地讚你姐

熱死
垃圾香港天氣
想食野都冇胃口食

又濕又熱又焗 好辛苦

條走廊又濕又焗

著背心 透哂

我憎呢種天氣，塊面抹極都超油又辛苦

係 屌
多到可以拎黎炒麵

唔洗你讚

臭西

人油

告你誹謗

學校好多壯熊
好大波

我覺得我唔適合返工

適合打跛腳等人包養

有冇人想做老細

今日都見到好多

我真係好驚呀

呢件野係咪夜空黎

咁你咪搵人包你囉

講下咋唔好認真

對波凸出嚟

cc我係狼

呢個po講嘅熊都係豬

果然名不虛傳

有咩新圖 開心share

笑死人咩

圖片後補

佢係狼呀，猴擒果隻

cc new target

想奶勻你每吋

難分真與假

點及得上 咪巴 萬人迷

有生之年有冇機會見到夜空拍拖

車個輪 先 口乾乾地

有個八婆miss真係上堂都開心啲

又靚仔 又讀書好（準備入港大）
係性格閪啲姐 點會無人要

你地成日都笑尻夜空

我咁純情,可能做人瑞都未肯結婚

又係狼

唉屌

你兩個一齊未有
一個極無自信，一個自信爆棚
兩個一樣咁閪

但你對夜空好好喎

講笑姐

今天不知是否作夢

就係講（黎）笑鳩佢

大家太認真
廢事比人話我係黑心巫婆

春夢？

夢寐以求的東西終於得到了

夢見自己坐咗上去un到滴汁

detail please

訓醒

詳細

腳腳

豬

夢中學同學 無啦啦小便途中 就地幫佢含含

六相係靚字

腳腳豬

又要去分舖我屌你老母
燥

好遠

好臭

巨根

本巫法號六相

準備入哈佛都得

大屍

唔遠但麻煩又要OT我屌

去到唔做嘢

好眼訓

基本
趕客走還掂老闆唔係到

入選埋世界頭一百最靚仔嘅男人啦

我都想趕客走但好少同客講電話

陸上大屍

我老豆咁早打過黎問我食乜

覺得短t, 長褲係好柒嘅配搭

利申今日咁著

Sorry囉

檸檬汁練奶撈麵

我都覺
所以我係著長衫短褲

我：下咪癲啦咁早食咩夜晚

(準備)

因為怕凍著咗長褲

仲柒

返工要著長褲

靚仔嘅人點著都靚

你岩呀，但可惜你唔係

不知幾靚

多謝

怕凍唔係著長衫係著長褲

Ok

秋天會咁著

短T短褲拖鞋

西裝

死臭雞

著西裝好煩

你咬我食

agger 濕到透曬

我唔咬喎
你就想咬

唔好踢爆我

好想玩outlast2呀呀呀呀